[
    {
        "id": 1,
        "article_id": 1,
        "text": "個管師:所以你現在都是約的喔?阿你有固炮了還約?民眾:固炮,固炮是固炮,可是我,他跟我講說他在外面沒有幹嘛,你會相信嗎?我不會相信他。個管師:恩哼,好,那反正你現在就是跟固炮,然後跟他不一定會戴保險套,因為有時候他自己會要求不要戴。民眾:恩。個管師:那你無套跟吃了PrEP之後的無套的擔心是不是有差?民眾:是有差。個管師:但我覺得這樣是好的,因為保護自己。因為PrEP本來就不是吃給對方看的,不是一個證明文件說我有在吃PrEP,我很好。從來都不是這件事。PrEP其實吃都是為了保護自己不被感染,對呀。好喔,阿你有沒有什麼問題要問我?民眾:沒有。",
        "question": {
            "stem": "下列關於民眾的敘述，何者有誤？",
            "choices": [
                {
                    "text": "有固炮",
                    "label": "A"
                },
                {
                    "text": "民眾的固砲不一定會戴套",
                    "label": "B"
                },
                {
                    "text": "覺得PrEP沒效",
                    "label": "C"
                }
            ]
        },
        "answer": "C"
    },
    {
        "id": 2,
        "article_id": 2,
        "text": "個管師:那有固定伴侶嗎?民眾:沒有。個管師:對。民眾:你說有固定伴侶是指固炮類的還是?個管師:就是可能在沒有在吃PrEP之前,你可能就是在性行為的時候會比較擔心一點,然後在開始吃PrEP之後,可能會覺得有一個保護力,會有差?民眾:有啊。個管師:因為人不可貌相。民眾:對,但是我那一個之前那一個固炮他也有在吃。個管師:就是你還是會想要保護自己?民眾:對。個管師:好,那因為你剛剛有提到就是說,你接下來想要改任務型,因為你覺得這段時間的性行為頻率沒有那麼高,所以你不想要每天吃,改成任務型。那任務型的吃法剛剛李醫師有跟你講。民眾:是。",
        "question": {
            "stem": "下列關於民眾敘述何者錯誤?",
            "choices": [
                {
                    "text": "有固定伴侶",
                    "label": "A"
                },
                {
                    "text": "之前的固炮有在吃PrEP",
                    "label": "B"
                },
                {
                    "text": "想要改任務型",
                    "label": "C"
                }
            ]
        },
        "answer": "A"
    },
    {
        "id": 3,
        "article_id": 2,
        "text": "個管師:你決定,那你的決定因素是什麼?民眾:基本上會戴套的時候大部分都是⋯不是固炮類的,就是變成是約的那種狀況。個管師:就是你對對象比較不放心的時候?不信任的時候你就會帶套。民眾:對。不信任的時候就會戴。個管師:但是你覺得這個人看起來還OK,你就會不戴套?民眾:對。但是基本上假如說從來跟那個人沒有任何性行為過的話,這部份就會選擇戴。",
        "question": {
            "stem": "關於民眾戴套的觀念，何者有誤?",
            "choices": [
                {
                    "text": "跟信任的人就不戴",
                    "label": "A"
                },
                {
                    "text": "跟不信任的人就戴",
                    "label": "B"
                },
                {
                    "text": "都不戴",
                    "label": "C"
                }
            ]
        },
        "answer": "C"
    },
    {
        "id": 4,
        "article_id": 3,
        "text": "個管師:為甚麼看起來沒有精神啊?是安眠藥還沒過喔?民眾:應該是還沒過啦,哈哈,因為我8、9點就起床了。個管師:好喔。然後你現在是固定伴侶對不對?民眾:對。個管師:是還好啦,好喔,啊這樣子的二十幾次的狀況之下有多少的比例有戴套跟沒帶套。民眾:沒有一次有帶套的。個管師:真的喔。民眾:我每日吃的。個管師:啊你知道怎麼吃嗎?你是吃任務型對不對。民眾:沒有我吃每日型。個管師:嗯原則上就是如果有無套性行為的話真的還是會建議你就是要按時吃,就是吃法正確,比如說像你二十幾次那就乾脆吃每天的啦。民眾:嗯對啊。",
        "question": {
            "stem": "下列關於民眾敘述，何者錯誤？",
            "choices": [
                {
                    "text": "是固定伴侶",
                    "label": "A"
                },
                {
                    "text": "沒有一次有帶套的",
                    "label": "B"
                },
                {
                    "text": "吃任務型的",
                    "label": "C"
                }
            ]
        },
        "answer": "C"
    },
    {
        "id": 5,
        "article_id": 3,
        "text": "個管師:所以都在熬夜?民眾:對,都一直熬夜。個管師:好喔那會不會因為你吃PrEP會比較不用,不會擔心?民眾:會,對啊我就比較不擔心。個管師:那還有再驗嗎?民眾:有還有再驗。個管師:喔,好喔好喔,欸我們還有名額欸,他要不要吃啊?民眾:還有名額?個管師:不要熬夜,免疫力會下降。民眾:我很難熬,我最近很難熬夜我都9點就吃藥了。個管師:然後呢?民眾:我就把9點就連同PrEP然後安眠藥一起吃。",
        "question": {
            "stem": "下列敘述何者錯誤？",
            "choices": [
                {
                    "text": "該民眾還有再驗",
                    "label": "A"
                },
                {
                    "text": "該民眾會將安眠藥連同PrEP一起吃",
                    "label": "B"
                },
                {
                    "text": "該民眾最近常常熬夜",
                    "label": "C"
                }
            ]
        },
        "answer": "C"
    },
    {
        "id": 6,
        "article_id": 4,
        "text": "個管師:對好,然後然後所以你這兩個月因為也沒有工作所以在家所以大部分都是用約的。民眾:是這個一個星期,他說最短一個星期會有。個管師:他自己有吃嗎?民眾:有。個管師:所以你是你當初怎麼認識?約炮約的?約炮認識的?民眾:軟體,對啊軟體認識的。個管師:嗯哼,然後也是因為約炮嗎?民眾:嗯。個管師:對啊那就是強迫啊。民眾:就是,就像人際關係我也是會強迫自己去跟別人互動,因為我本來就是不喜歡互動。個管師:互動的人,應該這麼說······一樣就像我剛剛跟你講的嘛,就是如果假設你覺得不會被影響到生活作息那我覺得就還OK,可是如果會影響到生活作息我就會真的建議你,可能是需要去尋求一些,藥物或者是尋求心理醫師或是醫師的協助這樣,OK嗎?民眾:OK。",
        "question": {
            "stem": "關於民眾的敘述，何者錯誤？",
            "choices": [
                {
                    "text": "有一個固炮",
                    "label": "A"
                },
                {
                    "text": "會強迫自己去跟別人互動",
                    "label": "B"
                },
                {
                    "text": "有工作",
                    "label": "C"
                }
            ]
        },
        "answer": "B"
    },
    {
        "id": 7,
        "article_id": 4,
        "text": "個管師:一年,所以你在吃藥之前其實就已經跟他在,就是你在吃PrEP之前就已經跟他在一起了?就是維持固炮關係但不是伴侶?民眾:嗯哼,他就是叫我去······來這裡那個。個管師:他吃PrEP嗎?對你的固炮吃PrEP嗎?民眾:對啊。個管師:兩個月三次他都沒有帶套嗎?民眾:一開始會。個管師:哦~所以不帶套是他要求的,他提出來的,啊你是配合還是其實你自己也想要無套?民眾:也是吧。個管師:所以你說再看再多的比如說精神科醫師也好,心理醫師也好,其實對你來說,不是說完全沒有幫助,其實就是。民眾:只能靠藥去壓制自己。個管師:互動的人,應該這麼說······一樣就像我剛剛跟你講的嘛,就是如果假設你覺得不會被影響到生活作息那我覺得就還OK,可是如果會影響到生活作息我就會真的建議你,可能是需要去尋求一些,藥物或者是尋求心理醫師或是醫師的協助這樣,OK嗎?民眾:OK。",
        "question": {
            "stem": "下列敘述何者錯誤？",
            "choices": [
                {
                    "text": "民眾自己也想要無套",
                    "label": "A"
                },
                {
                    "text": "民眾的固炮吃PrEP",
                    "label": "B"
                },
                {
                    "text": "個管師認為民眾不需要尋求心理醫師",
                    "label": "C"
                }
            ]
        },
        "answer": "C"
    },
    {
        "id": 8,
        "article_id": 5,
        "text": "個管師:好喔,那除了固定伴侶之外有約嗎?民眾:恩,呵呵~沒有。個管師:恩亨,他是感染者?民眾:對。個管師:OK,好,那他會有提過就是無套嗎?民眾:沒有。個管師:然後又都是固定的伴侶?民眾:恩。",
        "question": {
            "stem": "關於民眾的性生活下列何者正確？",
            "choices": [
                {
                    "text": "沒有固定性伴侶",
                    "label": "A"
                },
                {
                    "text": "都是無套性行為",
                    "label": "B"
                },
                {
                    "text": "伴侶是感染者",
                    "label": "C"
                }
            ]
        },
        "answer": "C"
    },
    {
        "id": 9,
        "article_id": 5,
        "text": "個管師:恩亨,但是還是會戴保險套?民眾:對。個管師:然後又都是固定的伴侶?民眾:恩。個管師:然後只跟對方發生性行為,那我覺得目前來說,對你自己的保護應該是很OK的。民眾:恩。個管師:那吃PrEP有沒有什麼不舒服的地方,這一個月?民眾:沒有耶,都蠻正常的。",
        "question": {
            "stem": "下列何者不是民眾保護自己的方式？",
            "choices": [
                {
                    "text": "吃Prep",
                    "label": "A"
                },
                {
                    "text": "非固定性伴侶",
                    "label": "B"
                },
                {
                    "text": "戴保險套",
                    "label": "C"
                }
            ]
        },
        "answer": "B"
    },
    {
        "id": 10,
        "article_id": 6,
        "text": "個管師:那你為什麼會想來吃?因為覺得你有風險?民眾:因為我,不是因為我,就是我很害怕得病。個管師:嗯,還有咧?民眾:性行為。個管師:還是其他性病?還好?民眾:也怕。當然也怕。個管師:好那你接下來有打算怎麼吃嗎?吃任務型還是吃每天?民眾:如果自費的話就是任務型。個管師:任務型就是有性行為才吃嘛,因為你性行為次數也剛剛說到平均兩個禮拜2到5次,所以其實你性行為機率並不高。民眾:對。",
        "question": {
            "stem": "下列敘述何者有誤?",
            "choices": [
                {
                    "text": "民眾性行為機率不高",
                    "label": "A"
                },
                {
                    "text": "民眾想吃任務型",
                    "label": "B"
                },
                {
                    "text": "民眾不怕得病",
                    "label": "C"
                }
            ]
        },
        "answer": "C"
    },
    {
        "id": 11,
        "article_id": 7,
        "text": "個管師:對,因為我還是會建議就是當你沒有辦法決定戴不戴套這件事情的話,那就是把PrEP吃好。民眾:嗯。個管師:對。民眾:欸所以是不是有一種病毒型吃PrEP是沒有用的?個管師:我講的是百分之百,對,然後所以保險套目前來說其實是可以,保⋯保險套再加PrEP應該是雙重保護之下啦。民眾:嗯。個管師:對,所以還是要保護自己。民眾:好。",
        "question": {
            "stem": "請問下列何者不是醫師建議民眾性行為時保護自己的方式？",
            "choices": [
                {
                    "text": "吃PrEP",
                    "label": "A"
                },
                {
                    "text": "戴保險套",
                    "label": "B"
                },
                {
                    "text": "沒戴保險套",
                    "label": "C"
                }
            ]
        },
        "answer": "Ｃ"
    },
    {
        "id": 12,
        "article_id": 7,
        "text": "個管師:好,那如果沒戴套的情況下,你現在的,現在吃PrEP怎麼吃?任務型吃,還是每天?民眾:嗯,任務型的。個管師:你有約一個。民眾:最少6點吃。個管師:只是說目前研究是,出來是每天吃跟,每天吃跟吃任務型其實保護力是相對等的,但前提是⋯民眾:嗯。",
        "question": {
            "stem": "下列何者是民眾目前PrEP的吃法？",
            "choices": [
                {
                    "text": "任務型",
                    "label": "A"
                },
                {
                    "text": "每天吃",
                    "label": "B"
                },
                {
                    "text": "每天吃，最少6點吃",
                    "label": "C"
                }
            ]
        },
        "answer": "Ａ"
    },
    {
        "id": 13,
        "article_id": 8,
        "text": "個管師:對,但是有一個是你們生活上面的,刮鬍刀不能共用。民眾:嗯。個管師:對,然後有一些可能感情很好啊,刮鬍刀共用阿,這種就是對,比較私人的用品就不建議共用這件事。其實他的生活上面比如說一起吃飯等等這個都沒有關係的。對。民眾:這我都知道。",
        "question": {
            "stem": "請問HIV對生活上面沒有什麼影響？",
            "choices": [
                {
                    "text": "刮鬍刀不能共用",
                    "label": "A"
                },
                {
                    "text": "比較私人的用品就不建議共用",
                    "label": "B"
                },
                {
                    "text": "不能一起吃飯",
                    "label": "C"
                }
            ]
        },
        "answer": "C"
    },
    {
        "id": 14,
        "article_id": 8,
        "text": "個管師:剛剛王醫師有跟你解釋了怎麼吃PrEP對不對?民眾:嗯嗯。個管師:PrEP他其實只能預防HIV他沒有辦法預防其他因為性行為接觸的性傳染病。民眾:嗯我知道嗯。個管師:對,所以你目前最近可能也有一些些的狀況就是他可能過去因為很怕感染HIV所以他一定戴保險套,可是他後來吃了PrEP他就會要開始嘗試無套,結果可能其他的梅毒、淋病、披衣菌可能就來了。民眾:嗯。",
        "question": {
            "stem": "下列何者是PrEP可以預防的性傳染病？",
            "choices": [
                {
                    "text": "HIV",
                    "label": "A"
                },
                {
                    "text": "梅毒",
                    "label": "B"
                },
                {
                    "text": "淋病",
                    "label": "C"
                }
            ]
        },
        "answer": "Ａ"
    },
    {
        "id": 15,
        "article_id": 9,
        "text": "個管師:那這一個月還好嗎?民眾:都好啊。個管師:任務型在吃,那這個月吃幾組?民眾:應該一組而已吧。個管師:所以這個月這麼少?民眾:嗯,另一半有點不舒服這樣。個管師:喔,哈哈哈~好,所以你也沒有,因為工作也忙,誒,唸書也忙所以也沒有太多的想法?民眾:嗯。",
        "question": {
            "stem": "關於民眾這個月性生活的敘述下列何者錯誤？",
            "choices": [
                {
                    "text": "PrEP都不是吃任務型",
                    "label": "A"
                },
                {
                    "text": "民眾唸書也忙，所以也沒有太多想法",
                    "label": "B"
                },
                {
                    "text": "另一半不舒服所以性行為比較少",
                    "label": "C"
                }
            ]
        },
        "answer": "A"
    },
    {
        "id": 16,
        "article_id": 10,
        "text": "個管師:然後一個一個的時候有性行為嗎?民眾:痾,沒有。個管師:就不建議從一顆開始吃,就是從任務型兩顆開始吃。民眾:所以我任務型吃完的隔天再一顆一顆一顆。個管師:好,反正就是你們兩個也都沒有約,然後也都只有,就是也都講好了。然後但也有吃預防藥物。民眾:嗯。",
        "question": {
            "stem": "請問下列何者不是個管師建議民眾性行為時的預防方式？",
            "choices": [
                {
                    "text": "吃預防藥物",
                    "label": "A"
                },
                {
                    "text": "戴套",
                    "label": "B"
                },
                {
                    "text": "不戴套",
                    "label": "C"
                }
            ]
        },
        "answer": "Ｃ"
    },
    {
        "id": 17,
        "article_id": 10,
        "text": "個管師:連續幾天漏嗎?民眾:連續漏,兩天吧,兩天還三天。個管師:如果你假設於,一個禮拜連續漏個三四天的話,再開始吃,然後但是可能就會有性行為的時候。民眾:嗯。個管師:因為如果連續吃的話,要吃七天才會有那個,保護效力阿。民眾:好。",
        "question": {
            "stem": "請問如果連續吃藥的話，要吃幾天才會有保護效力？",
            "choices": [
                {
                    "text": "兩天還三天",
                    "label": "A"
                },
                {
                    "text": "要吃七天",
                    "label": "B"
                },
                {
                    "text": "四天",
                    "label": "C"
                }
            ]
        },
        "answer": "Ｂ"
    },
    {
        "id": 18,
        "article_id": 11,
        "text": "個管師:好喔,那這兩個月你都怎麼吃?民眾:我大概都是任務型,就是兩個小時前。個管師:你吃任務型對不對?民眾:對,我基本上都是吃這樣子。個管師:就是一半一半的機會戴,然後⋯民眾:對對對,沒有到一半,差不多就八成都會戴啦。個管師:然後不戴的原因是?民眾:就是⋯可能,誒確定一下就是目前,最近的狀況如何。個管師:所謂擦槍走火是他拔套還是套子破了?民眾:就是,就是對,有⋯有想要,有想要拔的意思。",
        "question": {
            "stem": "關於民眾的敘述何者有誤?",
            "choices": [
                {
                    "text": "都會戴套",
                    "label": "A"
                },
                {
                    "text": "目前有固炮",
                    "label": "B"
                },
                {
                    "text": "吃任務型",
                    "label": "C"
                }
            ]
        },
        "answer": "A"
    },
    {
        "id": 19,
        "article_id": 11,
        "text": "個管師:所謂擦槍走火是他拔套還是套子破了?民眾:就是,就是對,有⋯有想要,有想要拔的意思。個管師:所以沒內射?民眾:沒有沒有沒有。個管師:就是吃PrEP之前跟之後,你會不會覺得,就是在吃PrEP之前可能無套你會比較擔心或害怕,但是開始吃PrEP,就像你剛剛講的差點擦槍走火的時候,你不會那麼的擔心?民眾:我覺得差,因為一定會有差阿。個管師:所以就是因為吃了PrEP才會讓,謝謝,吃了PrEP就會讓你覺得比較想,或著比較敢無套嗎?民眾:是⋯恩⋯好啦如果,如果要勉強這樣說也算是ok啦。個管師:為什麼?民眾:就是他自己有,就是太多的顧慮在量,就是還沒有出櫃的顧慮。",
        "question": {
            "stem": "下列選項何者正確?",
            "choices": [
                {
                    "text": "民眾會覺得吃PrEP後，比較不擔心",
                    "label": "A"
                },
                {
                    "text": "民眾的固炮有在吃PrEP",
                    "label": "B"
                },
                {
                    "text": "民眾有內射",
                    "label": "C"
                }
            ]
        },
        "answer": "A"
    },
    {
        "id": 20,
        "article_id": 12,
        "text": "個管師:因為體力關係?民眾:因為中了梅毒。個管師:沒,沒有,之前,梅毒之前不是約得嗎?民眾:對,梅毒之前⋯會約阿。個管師:對阿,很多人都這麼覺得,自己都不是最衰的那一個。民眾:可是我那次是因為被灌酒的阿。",
        "question": {
            "stem": "民眾得梅毒是因為下列何者原因？",
            "choices": [
                {
                    "text": "被灌酒強上",
                    "label": "A"
                },
                {
                    "text": "PrEP亂吃",
                    "label": "B"
                },
                {
                    "text": "約炮",
                    "label": "C"
                }
            ]
        },
        "answer": "A"
    },
    {
        "id": 21,
        "article_id": 12,
        "text": "個管師:現在呢?民眾:但現在不會。個管師:好,那你之前都會無套嗎?民眾:之前都會無套嗎⋯偶爾。個管師:反正有沒有吃PrEP你都還是會無套?民眾:因為現在就這個男朋友而已啊。個管師:沒,沒有,之前,梅毒之前不是約得嗎?民眾:對,梅毒之前⋯會約阿。",
        "question": {
            "stem": "關於民眾目前的性生活下列何者正確？",
            "choices": [
                {
                    "text": "現在性伴侶不只男朋友",
                    "label": "A"
                },
                {
                    "text": "得梅毒之前會約",
                    "label": "B"
                },
                {
                    "text": "一直都有戴套",
                    "label": "C"
                }
            ]
        },
        "answer": "B"
    },
    {
        "id": 22,
        "article_id": 13,
        "text": "個管師:有的上面看起來很健康下面不健康喔。民眾:哦~對對全部啦。個管師:對,然後後來就感染了梅毒。民眾:嗯。個管師:OK然後你吃完藥之後噁心感還會有嗎?你上次來的時候說會有一些噁心感。民眾:哦~上次我第一次一次吃兩顆就是噁心感很嚴重。個管師:對,一次吃兩顆,就是有些人會覺得我約了10點要有一場美麗的邂逅,然後就吃完藥之後就那兩個小時就很不舒服其實就很解嗨,你反而10點就做也做不下去就白吃了這兩顆了啊。民眾:對啊。",
        "question": {
            "stem": "請問民眾一次吃兩顆藥會有何種反應？",
            "choices": [
                {
                    "text": "噁心感很嚴重",
                    "label": "A"
                },
                {
                    "text": "看起來很健康",
                    "label": "B"
                },
                {
                    "text": "感染了梅毒",
                    "label": "C"
                }
            ]
        },
        "answer": "Ａ"
    },
    {
        "id": 23,
        "article_id": 13,
        "text": "個管師:好喔,那這一個月有性行為嗎?民眾:這個月有。個管師:嗯哼,啊有大概幾次?民眾:一,印象中是一次,因為這個月比較忙,一次。個管師:我們當然也不希望說啊吃了這樣不舒服大家的性行為都減少了,那就不是吃這個的目的啊。民眾:對,我那天的體悟就是這個藥好像他的作用就是這樣子。個管師:有些人有些人可能一個月才一次性行為啊。民眾:嗯。",
        "question": {
            "stem": "下列何者不是民眾這個月性行為的狀況？",
            "choices": [
                {
                    "text": "有戴套",
                    "label": "A"
                },
                {
                    "text": "這個月比較忙，一次",
                    "label": "B"
                },
                {
                    "text": "不戴套",
                    "label": "C"
                }
            ]
        },
        "answer": "C"
    },
    {
        "id": 24,
        "article_id": 13,
        "text": "個管師:好,但還是會提醒一下就是PrEP只能預防HIV。民眾:嗯。個管師:或者其他的性病這樣子,所以還是會提醒就是,PrEP他不是完全就是所有的疾病就像那個甚麼,一個只要吃PrEP所有的都可以預防沒有,沒有,他還是會他只是針對了HIV,但也不是說百分之百。民眾:對。",
        "question": {
            "stem": "下列何者是PrEP可以預防的疾病？",
            "choices": [
                {
                    "text": "梅毒",
                    "label": "A"
                },
                {
                    "text": "天菜",
                    "label": "B"
                },
                {
                    "text": "ＨＩＶ",
                    "label": "C"
                }
            ]
        },
        "answer": "C"
    },
    {
        "id": 25,
        "article_id": 14,
        "text": "個管師:ANYWAY,好,但目前最近是有看到一個狀況就是大家覺得吃了PrEP可以預防H就開始不戴套了這件事。民眾:嗯哼哼。個管師:那接下來就是,因為吃了PrEP然後可以預防H,大家就覺得可以瘋狂不戴,就是不用戴套這件事,反而會感染了其它的性傳染疾病。民眾:OK。個管師:吃PrEP不是為了讓大家可以無套這件事。民眾:對阿。",
        "question": {
            "stem": "請問關於PrEP的敘述，下列何者是錯誤的？",
            "choices": [
                {
                    "text": "吃了PrEP然後可以預防HIV",
                    "label": "A"
                },
                {
                    "text": "吃了PrEP，就是不用戴套",
                    "label": "B"
                },
                {
                    "text": "吃PrEP不是為了讓大家可以無套這件事",
                    "label": "C"
                }
            ]
        },
        "answer": "B"
    },
    {
        "id": 26,
        "article_id": 14,
        "text": "個管師:梅毒啦,淋病啦,這些其實是可以肉眼看得到的。民眾:對。個管師:那接下來就是,因為吃了PrEP然後可以預防H,大家就覺得可以瘋狂不戴,就是不用戴套這件事,反而會感染了其它的性傳染疾病。民眾:OK。",
        "question": {
            "stem": "下列何者不是肉眼看得到的性傳染疾病？",
            "choices": [
                {
                    "text": "梅毒",
                    "label": "A"
                },
                {
                    "text": "淋病",
                    "label": "B"
                },
                {
                    "text": "HIV",
                    "label": "C"
                }
            ]
        },
        "answer": "C"
    },
    {
        "id": 27,
        "article_id": 15,
        "text": "個管師:好,你過去這一個月怎麼吃藥?民眾:恩,基本上,誒,天天吃,少吃一顆。個管師:天天吃,有漏一顆?民眾:對。個管師:那你跟他會無套嗎?民眾:我們上個月一次,然後有無套。個管師:然後結果後面的性病就是一個月、一個月、一個月的在⋯民眾:喔。個管師:那實際上不是,是他並沒有正確的吃,好,那目前是唯一,目前啦,極少,大概有一例的狀況是他真的運氣很好,他遇到對方是抗藥性的病毒。民眾:喔。個管師:所以目前所有的研究還是傾向於吃Prep是具有保護力的。民眾:恩亨。",
        "question": {
            "stem": "民眾目前的情況下列何者正確？",
            "choices": [
                {
                    "text": "過去這一個月天天吃，但少吃一顆藥",
                    "label": "A"
                },
                {
                    "text": "沒有固砲",
                    "label": "B"
                },
                {
                    "text": "上個月一次，然後有無套",
                    "label": "C"
                }
            ]
        },
        "answer": "B"
    },
    {
        "id": 28,
        "article_id": 15,
        "text": "個管師:恩,無套是誰決定的?民眾:雙方。個管師:對對對,因為我們為什麼會這樣說,就是,痾,網路上阿,或著是交友軟體上面,現在有很多都是說Prep是什麼約砲神器,阿然後吃了Prep就可以無套,其實不是這樣的,因為我們最近也會發現就是有一些個案,是因為當初很怕得到,感染H,然後就會記得要戴套,但是因為吃了Prep之後就覺得可以無套。民眾:那我可以問一下⋯個管師:對,所以還是會提醒一下啦。民眾:嗯嗯嗯,那我想問現在有就是可能吃完Prep,阿還是有中標的個案?個管師:因為Prep一定要正確吃,它才具有保護力。民眾:恩。個管師:你吃法不正確其實不具法為,保護力,就是等於跟沒吃是一樣的。民眾:恩亨。",
        "question": {
            "stem": "對於PrEP的敘述下列何者正確？",
            "choices": [
                {
                    "text": "吃了PrEP就可以無套",
                    "label": "A"
                },
                {
                    "text": "吃法正確才具有保護力",
                    "label": "B"
                },
                {
                    "text": "吃PrEP一定不會中標",
                    "label": "C"
                }
            ]
        },
        "answer": "B"
    },
    {
        "id": 29,
        "article_id": 16,
        "text": "個管師:然後你接下來第一個月,我上次有跟你說接下來第一個月一定要每天吃。民眾:是。個管師:就是如果,假設真的今天不小心我本來,我晚上的9點要吃,可是我可能太累我提早睡覺了。民眾:嗯。個管師:隔天的早上再吃就好了?不用再吃兩顆。民眾:好。個管師:然後再來另外一個就是剛剛毛醫師有跟你講到因為這個藥物如果是你要每天吃的話連續吃7天才具保護力。民眾:嗯。",
        "question": {
            "stem": "請問醫師建議民眾第一個月要如何吃藥？",
            "choices": [
                {
                    "text": "隔天的早上再吃",
                    "label": "A"
                },
                {
                    "text": "一定要每天吃",
                    "label": "B"
                },
                {
                    "text": "晚上的９點要吃",
                    "label": "C"
                }
            ]
        },
        "answer": "B"
    },
    {
        "id": 30,
        "article_id": 16,
        "text": "個管師:因為今天有抽B肝的血,然後有含超音波,然後有門診的費用,然後下次回診的話就是8月20號。民眾:嗯。個管師:所以下一次第六次你會驗梅毒,我們就看那個指數有沒有繼續往下降。民眾:好。個管師:因為是要驗B肝嗎,對不對。民眾:這次是因為要驗B肝,啊上次是因為H的嗎?個管師:上次是因為全部,沒有喔,沒有全部那個B肝,然後肝腎功能嘛,然後H跟梅毒,然後你8月,你今天回來是要驗那個B肝的部份的進一步的檢查。民眾:對。",
        "question": {
            "stem": "下列何者是民眾這次抽血要驗的指數？",
            "choices": [
                {
                    "text": "B肝",
                    "label": "A"
                },
                {
                    "text": "肝腎功能",
                    "label": "B"
                },
                {
                    "text": "梅毒",
                    "label": "C"
                }
            ]
        },
        "answer": "Ａ"
    },
    {
        "id": 31,
        "article_id": 17,
        "text": "個管師:好喔。你現在有固定伴侶嗎?民眾:有。個管師:好。那都會戴套嗎?民眾:不會。個管師:所以就是會有固炮也有固定伴侶?民眾:嗯嗯。個管師:OK。好喔,所以你跟固炮也是都會戴套?民眾:嗯⋯對。個管師:你現在有幾個固炮?你有幾個固炮?民眾:一個。就一個。",
        "question": {
            "stem": "關於民眾的敘述，何者有誤？",
            "choices": [
                {
                    "text": "有固定伴侶",
                    "label": "A"
                },
                {
                    "text": "有固炮",
                    "label": "B"
                },
                {
                    "text": "都會戴套",
                    "label": "C"
                }
            ]
        },
        "answer": "C"
    },
    {
        "id": 32,
        "article_id": 18,
        "text": "個管師:對阿,然後接下來你想要買什麼藥?民眾:那個⋯個管師:原廠藥?個管師:學名藥嘛,齁?民眾:嗯。個管師:對那個個案說我⋯我的藥已經沒有了藥怎麼辦?然後我們也來不及了阿。民眾:嗯。",
        "question": {
            "stem": "請問民眾決定要買何種藥？",
            "choices": [
                {
                    "text": "學名藥",
                    "label": "A"
                },
                {
                    "text": "原廠藥",
                    "label": "B"
                },
                {
                    "text": "藥已經沒有了",
                    "label": "C"
                }
            ]
        },
        "answer": "Ａ"
    },
    {
        "id": 33,
        "article_id": 18,
        "text": "個管師:四號,假設今天晚上十點,你可能跟你們家覺得⋯民眾:嗯。個管師:欸,今天可以來一下,什麼時候吃藥?民眾:十點嗎?個管師:然後再來勒?民眾:兩顆後就是一顆一顆⋯個管師:性行為後⋯民眾:後兩顆。個管師:性行為後會吃到兩顆。民眾:嗯嗯。",
        "question": {
            "stem": "下列何者不是任務型的吃法？",
            "choices": [
                {
                    "text": "性行為後會吃到兩顆",
                    "label": "A"
                },
                {
                    "text": "兩顆後就是一顆一顆",
                    "label": "B"
                },
                {
                    "text": "平常日，晚上十點吃",
                    "label": "C"
                }
            ]
        },
        "answer": "C"
    },
    {
        "id": 34,
        "article_id": 19,
        "text": "個管師:喔,對,客觀型的天菜。民眾:那種絕對不行。個管師:好,那一樣還是會跟你再次提醒就是,PrEP真的只能預防HIV,不能,不能夠預防其他因為性行為接觸的性傳染病,包含梅毒啦,淋病啦⋯這些,所以還是要稍微小心一點,保護好自己,OK嗎?民眾:嗯,好。",
        "question": {
            "stem": "請問PrEP只能預防哪種疾病？",
            "choices": [
                {
                    "text": "梅毒",
                    "label": "A"
                },
                {
                    "text": "淋病",
                    "label": "B"
                },
                {
                    "text": "HIV",
                    "label": "C"
                }
            ]
        },
        "answer": "C"
    },
    {
        "id": 35,
        "article_id": 19,
        "text": "個管師:然後因為是吃任務型所以每次在問診大概都還會再問一下吃法,確定一下你的吃法是正確的,今天是30,好如果假設今天,你這一天禮拜,今天禮拜四嗎?民眾:是。個管師:所以這4次都無套嗎?民眾:1次。個管師:哦~所以你這一個四個,這一次四次的這一個,這個⋯這個月有其中一個是你的前任?民眾:maybe。個管師:所以,沒有,沒有,因為這邊會大概問一下,就是如果約你可能不認識對方或比較不清楚對方的話,你就會比較會願意戴套。民眾:嗯。個管師:你覺得天菜,別人也覺得天菜這樣子,好,那現階段因為你有在吃PrEP,那以前之前沒有吃PrEP的時候,你會有,會有無套的性行為嗎?民眾:幾乎,幾乎沒有,還是有啦。個管師:所以如果當對方有要求無套就覺得,欸,OK,還好,那以前你沒有吃PrEP的時候,如果對方提議說要無套,你可能會想一下?民眾:對啊,我都會思考一下,現在也稍微會思考一下。",
        "question": {
            "stem": "民眾性經驗敘述下列何者正確？",
            "choices": [
                {
                    "text": "四次都是無套性行為",
                    "label": "A"
                },
                {
                    "text": "都是和不認識的人從事性行為",
                    "label": "B"
                },
                {
                    "text": "以前沒有吃PrEP的時候，偶爾有無套性行為",
                    "label": "C"
                }
            ]
        },
        "answer": "C"
    }
]
